Documento gerado sob autenticação Nº QRO.289.055.KIT, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             500                  de  13/01/2020
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  o  Adicional  de  Insalubridade,  no  percentual  de  20%,  a  partir  de  16/12/2019,
correspondente  ao  grau  Insalubridade  Máxima,  à  servidora  KARINA  RODRIGUES  LORENZATTO,
Identificação Única 31586384, Técnico de Laboratório Área, com exercício no Departamento de Microbiologia,
Imunologia e Parasitologia do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, observando-se o disposto na Lei nº
8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer
atividades  em  áreas  consideradas  Insalubres  conforme  Laudo  Pericial  constante  no  Processo  nº
23078.535307/2019-47, Código SRH n° 24150.
Revogam-se quaisquer outros valores pagos à servidora a título de insalubridade ou periculosidade
cujo fato gerador difira da presente concessão.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
